# Stationeers translation file generated by martian.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2020-06-16 06:02+0000\n"
"Last-Translator: tinygrox <tinygrox@gmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pontoon\n"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconToxinName']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconToxinName"
msgid "Toxins"
msgstr "毒素"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconToxinDesc']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconToxinDesc"
msgid "Current toxicity level"
msgstr "当前毒性水平"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconToxinWarning']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconToxinWarning"
msgid "Needs attention"
msgstr "需要注意"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconHydrationDesc']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconHydrationDesc"
msgid "Hydration is running low"
msgstr ""

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconHydrationKey']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconHydrationKey"
msgid "Hydration Low"
msgstr ""

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='HydrationCaution']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.HydrationCaution"
msgid "Hydration Caution"
msgstr ""

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='HydrationCritical']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.HydrationCritical"
msgid "Hydration Critical"
msgstr ""

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconToxinCritical']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconToxinCritical"
msgid "In a critical state"
msgstr "处于紧急状态"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconOxygenName']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconOxygenName"
msgid "Oxygen Supply"
msgstr "氧气供应"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconOxygenDesc']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconOxygenDesc"
msgid "The atmosphere you are breathing is causing damage to your lungs."
msgstr ""

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconOxygenWarning']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconOxygenWarning"
msgid "Suit's tank is getting low and needs attention"
msgstr "需要注意，宇航服氧气罐含量越来越低"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconOxyegnCritical']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconOxyegnCritical"
msgid "Suit's tank is critical, replace your oxygen tank"
msgstr "宇航服氧气罐含量处于紧急状态，更换你的氧气罐"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconPressureName']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconPressureName"
msgid "Internal Pressure"
msgstr "内部压强"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconPressureDesc']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconPressureDesc"
msgid "Current pressure level, check suit pressure"
msgstr "当前压力水平，监测宇航服的压力"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconPressureWarning']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconPressureWarning"
msgid "Suit pressure is low"
msgstr "宇航服压力水平低"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconPressureCritical']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconPressureCritical"
msgid "Suit pressure is critically low"
msgstr "宇航服压力极低"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconTemperatureName']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconTemperatureName"
msgid "Internal Tempurature"
msgstr "内部温度"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconTemperatureDesc']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconTemperatureDesc"
msgid "Current temperature inside your suit"
msgstr "宇航服当前内部温度"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconTempuratureWarning']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconTempuratureWarning"
msgid "Displays Current Toxicity Level"
msgstr "显示当前毒性水平"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconTempuratureCritical']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconTempuratureCritical"
msgid "Displays Current Toxicity Level"
msgstr "显示当前毒性水平"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconLeakingName']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconLeakingName"
msgid "Suit's Leaking"
msgstr "宇航服发生泄漏"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconPowerName']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconPowerName"
msgid "Suit's Power Supply"
msgstr "宇航服电力供应状态"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconGravityName']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconGravityName"
msgid "Zero Gravity"
msgstr "失重"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconJetpackName']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconJetpackName"
msgid "Jetpack Active"
msgstr "喷气背包启动"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconClimbingName']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconClimbingName"
msgid "Climbing"
msgstr "攀爬"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconLightName']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconLightName"
msgid "Toggle Headlight"
msgstr "开关头灯"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconInternalsName']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconInternalsName"
msgid "Toggle Helmet Open/Close"
msgstr "开/关 头盔"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconHandPowerName']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconHandPowerName"
msgid "Toggle Item in-hand On/Off"
msgstr "开/关 手中的设备"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconInSlotName']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconInSlotName"
msgid "You are inside a slot"
msgstr "你正在访问一个插槽"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconHungerName']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconHungerName"
msgid "Current Hunger"
msgstr "当前饥饿值"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconStunName']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconStunName"
msgid "Stun Percentage"
msgstr "昏迷值"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconAirTankName']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconAirTankName"
msgid "Current AirTank Capacity"
msgstr "当前气罐容量"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconJetpackWarningName']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconJetpackWarningName"
msgid "Propellant Capacity"
msgstr "推进剂容量"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconFilterName']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconFilterName"
msgid "Filter Capacity"
msgstr "滤芯容量"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconWasteName']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconWasteName"
msgid "Waste Capacity"
msgstr "废气容量"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconHealthName']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconHealthName"
msgid "Current Health"
msgstr "当前生命值"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconHydrationName']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconHydrationName"
msgid "Current Hydration"
msgstr "当前水合物"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconUnconsciousName']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconUnconsciousName"
msgid "Unconscious"
msgstr "失去意识"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='DeconstructCanisterFull']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.DeconstructCanisterFull"
msgid "Cannot deconstruct. Canister needs to be empty"
msgstr ""

#~ msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconOxygenDesc"
#~ msgid "Current oxygen level, check suit's tank"
#~ msgstr "当前氧气含量, 查看宇航服的氧气罐"
